唔好再嗌 黑警屌你老母

黑警太仆街 淨係屌佢地老母夠咩?
呢啲賤種應該身患惡疾 全家都有事 等佢地有錢都冇命享

不如下次試下嗌 黑警死全家 黑警生cancer

俾佢地聽下 做咁多賤野係會有報應架

禍必及家人呀